全世界係咪得香港警察返工要包保鮮紙係手度？

我覺得幾特別

保鮮隻手
因為滿手血腥

push